現場快D拍cable camman 咪撚zoom

下面個個熱到唔想戴口罩
你cable就追住幾個議員嚟zoom
攰就抖下唔好跟住鳩叫啦
呀議員馬路散步有氣有力 用埋大聲公
你哋最出盡力叫 休息啦屌